Формулировка тестового задания:
 
Реализовать приложение для поиска переводов слов в словаре, состоящее из двух экранов:
 
- Экран, содержащий форму поиска слова и таблицу отображения результатов
- Экран, отображающий подробную информацию о слове (текст, перевод и картинка, остальные поля по желанию), открывается по нажатию на ячейку в таблице с результатами поиска
 
Загрузку данных о словах производить при помощи публичного API, документация находится здесь: https://dictionary.skyeng.ru/doc/api/external
 
Требования:
 
- Для iOS использовать Swift
- К коду приложить Readme, где коротко описывается как собрать и запустить код
- Результат выполнения загрузить на любой Git-хостинг и прислать ссылку, zip-файлы и прочие форматы не принимаются
- Использование сторонних библиотек разрешается, в этом случае в Readme нужно указать зачем она используется
- Приложение должно корректно обрабатывать повороты экрана
- К приложению должен быть написан хотя бы 1 юнит-тест
- Реализованная функциональность должна быть максимально близка к production-состоянию
- UI приложения должен соответствовать гайдлайнам платформы.

